聽日係咪巴士都無

Btw光復香港 今晚打得好